女團最醜藝人照片大公開

1.izone野雞

2. Twice momo

樓主中肯

Jooe 都冇 學咩人開po

好樣衰
人形豬咁能樣

屌 好波

我屌你老母

1唔同意
彩演好靚女

呢個成撚個弱智咁

死開啦

不過多腎善良

敢負皮唔敢出聲

大媽亂入？

屌你老母

群魔亂舞

假膠人

G

盲撚咗？？
Po最靚上嚟做乜

白人化妝前後真是差極遠

人地Elsa黎

🤦🏻